12號最應該帶既裝備一定係「大聲公」！

因為今次係民眾自發
好容易比警犬一衝就四散
9號晚就發生左個情況 後面唔知前面退
搞到差啲人踩人
如果有大聲公 起碼每堆人群都可以自立一群
要動員 溝通都容易好多！
如果有大聲公 但聽日唔會喊咪都唔緊要
到時候 總會有人挺身而出 帶左就有人用！

推

出面啲物資list漏曬啊 見到麻煩加返！

Gogogo